<h3>Home Work #4</h3><br>
<br>
**Задача 36.1:** Сделайте класс User, в котором будут следующие приватные свойства - name (имя), surname (фамилия), patronymic (отчество).<br>
**Задача 36.2:** Сделайте так, чтобы при выводе объекта через echo на экран выводилось ФИО пользователя (фамилия, имя, отчество через пробел).<br>
<br>
**Задача 37.1:** Сделайте класс Date с публичными свойствами year (год), month (месяц) и day (день).<br>
**Задача 37.2:** С помощью магии сделайте так, чтобы в классе могли появляться новые свойства, без их прописывания в структуре класса, засетьте 2 таких свойства и выведите их на экран.<br>
**Задача 37.3:** С помощью магии сделайте свойство weekDay, которое будет возвращать день недели, соответствующий дате.<br>
**Задача 37.4:** Сделайте возможность вызова 2 методов, которые добавятся в наш класс со временем, но сейчас их нет или они не доступны.<br>
<br>

